牙朗神級入球！！！！

屌

真係典型等餵王

笑撚死人咩

狗都入

俾狗入兩粒

忽探子來報：“尼馬引巴黎下關，用球靴挑着法甲冠軍赤幘，來班拿貝前大罵搦戰。”施丹曰：“誰敢去戰？”摩納哥背後轉出驍將法卡奧曰：“小將願往。”丹喜，便著法卡奧出馬。即時報來：“法卡奧與尼馬戰不三合，被尼馬斬了。”

眾大驚。軒歷基斯曰：“吾有上將占士，可斬尼馬。”丹急令出戰。占士手提拜仁上馬。去不多時，飛馬來報：“占士又被尼馬斬了。”眾皆失色。

丹曰：“可惜吾上將hazard，Harry Kane未至！得一人在此，何懼尼馬！”言未畢，階下一人大呼出曰：“吾願往斬尼馬頭，獻於帳下！”眾視之，見其人身長九尺，聲如巨鍾，立於帳前。正是牙朗。

牙朗曰：“如不勝，請斬某頭。”丹教釃熱酒一杯，與牙朗飲了穿靴。牙朗曰：“酒且斟下，某去便來。”出場提衫，飛身頭槌。眾球迷聽得場內鼓聲大振，喊聲大擧，如天摧地塌，嶽撼山崩，眾皆失驚。

正欲探聽，鸞鈴響處，馬到中軍，牙朗提尼馬之頭，擲於地上。其酒尚溫。後人有詩讚之曰：

威鎮巴黎第一功，三連歐聯響冬冬。

牙朗停盞施英勇，酒尚溫時斬尼馬。

佢已經去到靠十二碼同依啲執雞去入波
罰球離譜
幾球炒飛機
馬些路傳中靚到pk，以佢以前既能力一定食硬
總結，馬些路仲好波過牙朗

真心上年啲搶點tap in同頭鎚仲好勁
今年跌哂

今場最勁肯定係馬些路

有一球佢自己搶番嚟， 同個龍一對一都可以射飛機

果球好似係射中面

防守甩好多位喎

咁牙朗最多都係渣美欺少少姐
至少都仲係最top水平球員
係皇馬入面都無人代替到

入又話等人餵 唔入又話餵都唔入

結論:連登仔好波過C朗